[唔上音樂節目宣傳]FNC樂團HONEYST成軍不滿2年，就宣佈正式解散！

「小甜心」再見了~
樂隊男團HONEYST所屬公司FNC Entertainment於26日晚通過官網宣佈：「HONEYST成員們就活動計劃進行了多角度的探索，但在團隊運營的方面， 成員們之間有意見分歧，經過長時間的討論之後，決定正式解散。 」
「今後吳昇錫、金哲敏、徐東成和金歡4人將不是以HONEYST的一員，而是以個人身份將在音樂、演戲等多方面進行活動。 」

「我司尊重成員們的選擇，並預計話一起商討成員各自的今後計畫。 非常抱歉向這段期間喜歡HONEYST的各位傳達了沉重的消息。 真心感謝給予HONEYST的關注和喜愛，以後也請多多支援每個人的活動。 」

HONEYST出道至今推出了兩張主打歌同名專輯《Like You》和《Someone to Love》，並且發表了《鄰居律師趙德浩》和網劇《就一口》的OST。

除左知佢地唔上音樂節目之外真係對佢地一無所知

同sf9 一齊綜藝爭出道個隊？
完全唔知佢哋呢隊野策略係咩 ，講到明唔上電視打歌

喊撚死我好鐘意佢地完全唔知fnc幫過佢地做啲咩宣傳 出道求求其其 出道隻碟係平時嗰啲膠盒裡面就咁放CD同埋個cover就咁攝歌詞本同幾張相咁勁簡陋 完全冇諗過韓團會仲有專輯會咁樣
FNC幾時執

仲諗住佢地會同師兄團一樣雪一排就捧番